邊度做首都同居民定居選擇有幾大關係...

點解認為搬首都就解決到人口集中問題?

人都是因發展機會生活質素選擇而住邊, 會考慮國家政府位置?

就好似移民加拿大有幾多會揀去渥太華